---
title: Usuario:Tmsjmdidmx
layout: post
categories: []
---

\"Boli mnie brzuch\", Alexandra krzyczy do trenera na calym torze. Moja
coreczka odczuwa je regularnie, na poczatku sezonu, gdy jest szkolenie
dla toru letniego. Moga oddech. Moja zespol jest, aby \[LINK\]
\"przebiegac z wykorzystaniem nich\", lecz nagminnie razy Bez watpienia
hamowac ja na spacer wzglednie czolgac az ustapieniu bolu. Co to jest
ostre uklucie bolu tuz u dolu klatki piersiowej z reguly po prawej
stronie? \[LINK\] nazywa sie \"szew boczny\" czy tez \"cwiczen
zwiazanych przemijajace bole brzucha\" (ETAP), a az do niedawna nie bylo
jasne oraz uniwersalnie egzegeza przyczyny tego irytujacego skurcze.
Wprawdzie nie za pierwotny uraz \[LINK\] to szacuje sie, iz 70%
regularnych biegaczy cierpial sciegu bocznej w ciagu ostatnich 12
miesiecy, owo jest znaczny rozpacz w jelitach! Niektorzy badacze, ze
spowodowane jest okolica sciegu rozciagajac wiezadla ktore rozciagaja
sie od momentu membrany az do organow wewnetrznych, w szczegolnosci w
watrobie. Jarring ruch dziala podczas oddychania zas w tym momencie ma
tendencje az do rozciagania tych wiezadel. Biegacze maja tendencje do
wydechu co para badz cztery kroki, czesciej, kiedy starsza sie wrocic do
formy. Gros ludzi wydech kiedy lewa stopa uderza w ziemie, alisci
niektorzy rece do pracy wydechu jak prawa tempo uderza o ziemie. Owo
przed chwila ta orkiestra, ktora wydaje sie w wyzszym stopniu podatne na
dostac szwow bocznych. Nie jest wieksza od chwili sily (watrobie, jaki
znajduje sie po prawej stronie w dole klatki piersiowej) przy wydechu w
sasiedztwie prawej stopy spadnie na ziemie. W rzeczy samej w takim
razie, jednakowo podczas gdy watroba upadajac membrane podnosi.
